點解范國威咁乞人憎？

范國威：反水貨客示威失焦應道歉

LIHKG @ Android

范國威警告：本土派支持者應認清現實 投白票等於投建制

LIHKG @ Android

[食相難睇]范國威認同梁天琦應坐政治監

LIHKG @ Android

范國威(議員)2015年譴責反水貨客示威者 (快過建制派譴責)

LIHKG @ Android

三姓家奴
見風轉舵
完全係政棍

立場唔係最大問題，同一般泛民差唔多
最仆街係佢嘅食相太核突，根本人格有問題。割蓆撚，無恥政棍。

個樣好 民建聯

會考2A狀元（全校第一）劉細良太平紳士好buy佢

割蓆！割蓆！割蓆！